### offline-1
	两个完全相同的方形矩阵，输出两个矩阵相乘的结果。  
	输入为一个整数，表示方形矩阵的行列数。  
	对于输出并没有格式要求。（即每一行的行尾不需要省略掉空格，最后一个输出元素之后不需要省略换行符）。不考虑延迟槽。
	
### offline-2
	选择排序。  
	输入第一行是整数，需要排序的元素个数。  
	输出为一行，从小到大，元素之间有空格。对输出没有格式要求。
	
### offline-3
	回文串判断。  
	判断输入的字符串是否为回文串，如果是输出1，否则输出0。对输出没有格式要求。  
	第一行输入为字符个数，第二行输入字符串。  
	
###  offline-4
	全排列。  
	输入一个小于7的整数n。  
	按照字典序隔行输出这个整数的全排列。对输出没有格式要求。  
		
